劉鳴煒下月起任海洋公園董事局主席 任期一年

行政長官委任劉鳴煒為海洋公園董事局主席，任期1年，由下月1日起至明年6月30日。海洋公園表示歡迎，同時宣布委任現任公園首席財務總監暨公司秘書陳善瑜為下任行政總裁，任期下月1日起至明年6月30日，接替於下月1日退休的李繩宗。

劉鳴煒透過新聞稿表示，非常榮幸獲邀擔任海洋公園公司董事局主席，並感謝過去與即將卸任的主席孔令成和行政總裁李繩宗共事的機會。他會承先啟後，與其他董事局成員、陳善瑜及公園管理團隊緊密合作， 協助政府重新審視海洋公園的未來路向。

劉鳴煒又說，公園經過新冠肺炎疫情沉重打擊後，由陳善瑜領導公園有助穩定士氣，讓團隊齊心推動公園的未來發展。 憑藉她的財務策劃專長及對公園運作的透徹了解 ，董事局有信心在陳善瑜帶領下，公園可在此重要時刻，實施有效措施以善用資源和強化收入來源。

海洋公園衷心感謝孔令成在過去6年領導董事局，為公園未來革新奠定基礎；並感謝李繩宗多年來對公園及業界的付出和貢獻。

半年後等睇再叫救命

做到咩撚差都可以做主席

唔怪之得咁支持海洋公園救助方案，原來為自己鋪路⋯⋯